天文台前線深黃

水浸都係黃雨，我屌